南韓勸降王牌？醫師透露脫北士兵愛聽少女時代《Gee》

南韓軍方對北韓展開「心戰喊話」時，常常播放少女時代的歌曲。

〔即時新聞／綜合報導〕一名脫北士兵在13日從板門店共同警備區（JSA）北方逃往南方，過程中遭到北韓士兵追擊、身中多槍，經治療之後終於在昨日恢復意識，負責救治該士兵的亞洲大學附屬醫院今召開記者會，主治醫師李國鐘指出，士兵目前已經沒有生命危險，預計本週末從重症病房轉至普通病房，李國鐘也透露，北韓士兵喜歡聽少女時代的夯曲《Gee》。

根據南韓《韓聯社》報導，李國鐘今日在記者會談論北韓士兵的恢復狀況，表示北韓士兵目前並沒有生命危險，正慢慢恢復中，不過他在接受兩次大手術之後出現抑鬱症狀，醫療團隊將對士兵是否罹患創傷後壓力症候群進行評估。

不過李國鐘表示，北韓士兵可能要花費一個月的恢復期，才能詢問他關於脫北行動的相關過程。由於該北韓士兵的小腸腸道內先前曾被檢查出有數十隻寄生蟲，有的甚至長達27公分，目前醫療團隊正在持續治療寄生蟲感染問題，並計畫開始對士兵所罹患的B型肝炎進行治療。

針對士兵的日常生活，李國鐘表示該士兵已經恢復到可以討論流行音樂和電影，而醫療團隊給他播放少女時代《Gee》的原版、搖滾版和獨立樂團版本等三種版本，發現他最喜歡少女時代所唱的原版《Gee》，同時發現他喜歡美劇《CSI》和美國電影。此外，李國鐘透露：「士兵告訴我，他冒著生命危險叛逃是因為南韓的正面形象而來。」

南韓心戰北韓 狂播少時8小時
2015/08/25 14:58

〔娛樂頻道／綜合報導〕日前南北韓情勢緊張，今凌晨才結束43小時的高層對談，由於北韓挑釁不斷，讓南韓每天向北韓進行擴音器心戰喊話，最近更播放「少女時代」與「BIGBANG」的熱門歌曲。

據《網易新聞》報導，南韓軍透過喊話，介紹南韓中產階層的幸福生活，接觸過韓流的北韓年輕軍人，也對南韓有一定瞭解，因此對部分年輕人奏效，南韓更對北韓進行疲勞轟炸，每天連續8小時播放南韓流行歌曲，像是人氣女團「少女時代」的「說出你的願望」、夯團「BIGBANG」的「BANG BANG BANG」，還有女歌手IU的「心」，利用播歌喊話，也受到外界相當大的關注，南北韓也在今日凌晨結束對談，解除開戰危機。

聽足8個鐘真係會癲

四面楚歌

kpop邊係用黎聽！用黎睇架on9，加個特大高清mon，係咁播d 淫賤mv，不出一個月，北韓邊境士兵戰力下降9成

跟住聽埋Twice, 邊聽邊丁Momo, 子瑜

鬼咩 北韓唱黎唱去都係啲中女高音軍歌
有新口味梗受落架

寵寵寵寵寵

GEE又真係幾洗腦 對腳又淫

IU喎有乜可能唔落搭

識波

就算冇變節都丁到虛脫

北韓牡丹峰女團

一日睇足八個鐘真係谷精上腦

諾貝爾和平獎應該頒比韓國女團

成班話自己係G G G G

無講錯

未得住
等佢地餵飽晒成班北泡同胞先夠班

整個5層樓高巨screen播埋淫賤MV仲正

Sor呢嘩 把呢嘩

DeCulture!!

邊境開始多人

南泡女團啲MV對北泡一定好撚大衝擊

林明美

寵寵geegeegee

屌你

d mv 真係
播一個禮拜個個後生向金仔申請調嚟守邊境

播哂第一淫娃d mv，不出一年就收復成個北韓

南北韓問題和平解決

北韓咁保保守剩係show對腳都J到佢地精盡人亡

直接整個大電視加喇叭好似演唱會咁起勢播

北韓前線軍人寧願冒槍林彈雨都唔想聽少時
真男人

聽到硬左

索性係邊境起個演唱會場 派望遠鏡比北泡邊防軍

唔好同個士兵講少時得番5件
我驚佢頂唔到

memebuers

早排銅鑼灣個巨型電視搬去邊境用

gee gee gee gee

你驚比邊個睇到

因住肥金派人捉哂少時班女去北泡勞軍呀 以前都試過有捉南泡明星既往績架

仲要喺淺水灣捉

北韓士兵: 我過黎係想較細聲啲個喇叭..

俾你發現左

可惜少時已經滅亡咗